一人一個呢世做過最錯嘅事

我先

係呢個世界上呼吸

毒

出咗世

出世

出世X3

玩交友app

破處

初初游咁快做乜鬼野

同ex一齊

成日覺得自己好蠢，但其實蠢人都有屬於蠢人嘅幸福，至少當你真係夠鐘要走嘅時候，你都可以走得從容啲

Sorry for 1999

梳

成班loser

當年相信民主回歸中國

入左依個post

係香港出世

差我錢未撚還呀仆街

教我點做人生嬴家ok?

父幹咪得囉

唔識投胎等我轉頭去內容農場睇吓有冇教學先～

多左碌鳩

好想重刷首抽

其實好難
你諗下打機要刷幾多次先中獎

有好大機會喺中印出世

做男人咪好地地做咩咁睇唔開想變性

有幾難呀

可能係 個力場開得唔夠力呢?

令你做過呢世人最錯嘅事係我嘅榮幸

1/2機會中非印
條路自己揀,中非印唔好喊

我都想投胎做個靚仔
呢世最錯既事就係唔靚仔

點解

靚仔好慘架
利申靚仔

女人咁易拍到拖又有人錫
仲未有拖拍唉屌🥺

識左sp

你刷到？😱

毒步真係好靚仔
食左幾多女

雖然而家香港好差，但抽到香港都算係SR

唔係毒撚已經係大獎

毒其實都可能係我地自己做成

做咗社工

偕錢比人

有冇諗過做毒豬閪仲慘過做毒撚

刷到了
我上一世係非洲貧窮小朋友

幾百個啦
不過唔係係現實世界咁

屌

大家幫手推上去

[警世] 敵暗我明 反守為攻

重刷至少可以重練
依家毒到發臭

天生架

好香

好想企返起身，有冇人可以幫我

係社會嘅錯定我地嘅錯

肥可以減 樣衰可以化妝

同佢講分手

我想嘔呀

毒女: 有個性
毒男: 無社交能力 垃圾 噁心
毒女肯定搶手過毒男

你講咁易咩

想知靚仔係咩味想大大力索

有丁

酸酸縮縮味

收皮啦 返工見過柒爆豬西都有狗公追

肥就話得姐
樣衰點搞呀

真心： 賭波 down咗馬會app

賭極都輸，都芥唔到

下個更可愛

一夠十八歲冇去排公屋

非洲貧窮小朋友唔會見過世面，無比較無痛苦。
快D再重刷啦

細個默書明明識但都要岀貓

Agger
樣衰真係冇得救

married

雞丁黃唔黃我唔知 但係呢位00後YouTuber一定黃過佢先

我就係一個錯誤

身邊曾經對我好嘅人都已經離我而去

返唔到轉頭啦

如果我呢世做過最錯嘅事係喺呢個世界上呼吸，咁我身邊嘅人呢世做過最錯嘅事大概就係識到我呢啲咁嘅人

如果我連呼吸都係錯，咁我死咗你係咪會好開心？

Jm9

中學hurt左個男仔
之後個男仔足足拍左咁多年拖
而我發覺自己最鐘意得佢一個
利申：個男仔最近散左

同人交心

同咗隻雞一齊

呢個真

hurt咗自己心愛嘅男朋友，我發誓我以後都會對佢好

窮

整

個人性格咁差，整到幾靚都無用

+1 想做女人多過男人

當年為咗啖氣遞信辭職

日日打飛機

讀左asso

幫男人含撚

游水冠軍

矮可以增 毒可以改 窮可以賺錢

搶贏其他兄弟(精)嘅錯

十個有九個都有問題
包括我

講真叻到年年考第一又點
心地好唔好先最重要

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

賭不嬲係使錢娛樂
輸係正常
你心態已經錯啦

根本唔係贏輸問題
而係你自制能力問題

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

有用啦梗係

同黑警做朋友

不求回報咁對人好

入錯油

有冇睇過《令人討厭的松子的一生》？

因為女人嘅問題同其中一個best frd 炒左

me2

細個唔學武術
搞到依家嗰人好孱
利申:好憎球類運動

無好好認真咁對待

點解出世冇得揀寧願唔出

啫點

貼文宣 比狗拉左
搵到擺介刀 藏有攻擊性武器

光復香港 有代價既

識咗唔啱自己嘅frd
性格唔夾真係會有好多磨擦

無知者輕鬆

手足

唔讀書

聽屋企人話

除左一開頭個游泳比賽取得勝利之後其餘時間都係失敗

朋友係可以自己選擇㗎嘛
就好似我身邊嘅人對我覺得厭倦都會選擇離開
就當互相幫大家上咗一堂

咁你而家點呀

牙穌

啱啱拮左隻手指入屎眼，仲流埋血

如果真係唔讀書嘅話，而家應該做緊廢青加油，我可以感受到你為緊自己人生而努力

你隻手指冇事吖嘛

多謝你 你都加油

用咗我好多錢 到最後俾個更加有錢嘅矮毒肥派綠帽

有啲臭，洗左無乜野

但個屎眼爆江

不推文

識左個神經質前度
為左佢放棄一個夢寐以求既工作機會
日日對我發癲，chur爆我，情感勒索
毫無私人空間，分手仲以死威脅

我到今日仲睇緊精神科

咁你當初又approach 人哋

男人老狗唔剪指甲

中學畢業後簡錯科

唔記得剪姐，一時興起想試下就後悔終生

真
駁吾刀

岀世

殺咗佢

冇人講選錯科？

錫你死你頭 我俾你hurt到仆街🥺

人

出唔出世自己冇得揀

最後悔亂買無謂嘢 控制唔到自己屌

好多野好後悔

如果淨係可以揀一樣呢？

冇挽留到ex

又係啲父權思想
抵撚你冇拖拍

影響深遠，浪費八年時間追番

唔知佢癲
知就彈開啦

早啲分開對大家都好嘅

買股票

喺香港出世
睇住一個最靚既地方沒落

同個Ex一齊 同我一齊仲flirt女 俾我發現仲話係因為我問題